屌你老母九巴app

屌你老母由兩分鐘等到快將到達，下一秒即刻變咗十分鐘後，我就真係快將到達你老母個臭閪